喺香港，只要冇戴口罩，直接定義為大陸哩，一定係

依家地鐵車廂，有空位啲人都唔坐寧願企

要同人保持距離，尤其係大陸哩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

咱們有黨, 不需要帶口罩